聶德權：今日兩班武漢包機共接載258名港人返港

咁先有機會社區爆發（運動）

diuuuuuuuuuu
大家戴好口罩
少啲出街
洗手洗手洗手

唔知又食幾多粒panadol

👌

準備大爆發RIP

捉蟲入X 忽

民賤聯有冇派人去

有10幾個大肚婆先痴線

+258👌

故事大綱:
衣食住安排太差
武漢陰性超級傳播港人於星期日搭巴士逃走
引發全港新十輪家族大爆發

仲要唔洗強制檢疫....

600個機位先載得二百幾人，邊個俾錢包機？

真心咩 湖北返黎都唔使 係咪on9

唔係要去鯉魚門咩 係局長唔洗

要隔開坐

sorry岩岩睇有線 原來佢講緊佢自己

上機前4次量體溫理論上無病先準上機

散播病毒